完全諗唔明表姐對依個世界有咩價值

交代翻少少先，表姐一家住係隔離附近
表姐佢已經25歲人，冇一份工做長過3個月
份工做一排唔係話人排斥佢，就係太辛苦
唔好話男朋友，連朋友都肯定冇
一日到黑淨係識整埋啲咩手作仔，得個幾個客仔又整一大堆
成日走去讀埋啲唔知咩課程，例如讀左個營養師證書就係度扮代表，拎住份死人note就話我地食嘅野唔健康，嘈住哂，自己又係度食杯麵喎
佢係安份守己都冇問題，問題係日日係度發脾氣，全家都得罪佢咁，當個世界係圍住佢轉
唔好話貢獻，我完全諗唔到佢生存係度有咩價值

訓練你EQ同忍耐能力?

有張八達通就得

想屌你表姐

有冇圖

對我又冇咩特別，始終唔係住埋一齊
我諗姑媽都應該放棄左佢

對波夾唔夾到腸先

靚唔靚先

無朋友又無男友唔方靚得去邊，應該豬排黎